點解處女座可以咁煩

處女座成日都要浪漫浪漫
口頭禪: 你好唔sweet囉~
如果咁咁咁做 我仲唔冧死咩！
唉也 你真係好唔浪漫囉
我要同你心心相印
我哋黎個deep talk
下刪一萬字自己感受

成個世界都係圍繞浪漫

唔好對天秤座嘅浪漫咁高要求好冇

咩撚煩

屌你老母
全部都寫天秤座

處女座係全宇宙最on9 嘅星座 不服來辯

束縛不來如天秤座

星座撚

處女座都係傻西嚟

衲dee都是

431港女都係

雷蛇苦子都係

係苦主

苦子

真處女係幾正嘅

天秤座己經係最好相與
不過處女座啲人要求好高
高到有時都屌一聲

我處女要求高有乜問題

我想要自由
但係你地班處女撚最鐘意痴身膏藥咁
落街買棵菜都痴埋黎
同屋企人去旅行都要反對
又疑神疑鬼

處女既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
處女好少情緒失控，都好少有人可以令處女情緒失控，如果有就代表佢好重要

咁你唔好揀處女囉

我都係同緊處女座一齊
成日硬碰硬
利申天秤

樓豬幾時比星座撚咬

好撚準呀

關星座乜事，我係處女座淨係想平平淡淡咁過二人時光